前女友俾帽我帶,我俾返搶我女友條仔帶

長話短說。
男生a同女生a拍拖三年半，女生a轉左新工後，女生同事男生b明知道係女生有男友情況下追求女生，最後更發生關係，事後男生a不知被帶帽下分手，並一直抱住朋友關係同女生聯絡，一個月後，男生無意中得到女生同男生b既對話，得知真正分手原因及女生一早背住男生a出軌(兩星期便出軌，出軌其中一個原因係話想開頭想同男生b sp。但男生b卻對佢好好，並係男生b身上揾到男生a冇既野(關懷，情趣)，男生a便以死來求女生一齊返，唔介意女生做錯事，但女生不願，男生a最後選擇報復(同佢扑返一次後不再聯絡，想俾返帽男生b。) 最後報復成功，但女生主動要求每個月最小做一次，見一次，男生a仍對女生有倩而同意。此關係持續一年，其間男生沒視女生為sp, 有時約會是沒有開房(純粹去街，睇戲，食野)。最後某啲原因，男生a女方fb upload佢地合照，點知俾男生b 見到，男方a 順勢將佢同女生依一年有色情對話內容(主要顯示對話日期) sd去男生b電話。
(男生a知道晒女方好多軟件既密碼，係因為女方以俾過佢)

各位，如果你係男生b ，你知道女友暪住你同佢搞野成年，你會唔會分手定繼續？

好撚爽，男b抵撚死

他朝君體出相同
男生b抵死
但條女都好賤

俾你係男b, 你地會唔會分手

屌入黎好似要讀者decode咁撚樣又長又迂迴。

條女好淫賤

男生ab應該同女生a玩3p
拍片同相放上互聯網

啱呀啱呀！
條女根本係雞 當佢公廁就啱

三個一齊去死 唔該

條女一開始唔同男B一齊咪乜事都冇

做雞真係有好多好多種方法！

又書面語又口語
又打漏字又打錯字
仲要唔識隔行

緊係分手啦
最好兩個都中出即飛就啱架喇

但對左三年半，計埋分手後扑個一年共四年半，唔捨得佢，想佢返黎，都知自己好on9 (佢係冇乜錢個啲人，係我六月生日個時佢都送左集錶俾我)

你呢個故仔情節同身邊某人一模一樣..

不過想知女生最後同出賣佢既男生a咩結局？

仇人定做返sp

真人真事呀，我係男生a

樓豬男b

其實諗咁多做乜 男生b 都係當條女公廁 男生a仲成條傻仔咁想攞彩

睇得好辛苦

咁你想佢恨你一世，想毀咗佢？你對佢無意仲搞人？你都一樣唔好過.

咁你同女友而家咩關係?

打和啦！
大家都知大家存在，話唔定可以玩3p，反正個女的唔介意

中出條女啦

Super!